用神州既入

我屌你老母神州
我件野上個月30號落單，到宜家都未發貨，問客服完全0回應，有無其他巴打都係咁既情況?

#me too